比同事請食死貓真係慘過食屎

上司請你食死貓都可以安慰自己至少佢高我幾級
但比個新同事咁整一整真係好撚嬲

咩事

比份文件個同事 過幾日問返佢啲野做成點 條友話無收過 明明當日佢就接撚左既
最後咪又係係條友度搵返出黎
佢條team個head仲出email話我好周圍擺啲野 擺完又唔話比人知 屌

你on9, 自己做野唔小心

佢親手接架喎

一早就應該send 封email per discussed 乜乜乜 pls handle
cc 佢亞head
以家無證無據 你傻仔姐 扮工室政治唔識玩都唔會做得長

know your feel
屌撚死呢的仆街